「我朋友」我朋友話今日搭地鐵嘅時候聽到有兩個疑似暴徒嘅人討論點用新招對付警察，超惡毒

痴撚線，話接收工用麻包袋打佢

我依家好擔心香港警察好不安

篤灰熱線幫到你

真係好擔心警察叔叔佢哋，佢嘅家人都係

自推

推

推啊無人理，屌